「創意題」肥婆愛咩

各位小朋友發揮創意啦！冇固定答案，最有創意者為贏家！睇吓邊個係新一代連登創意皇！

我先，肥婆愛爭鮮

肥婆又來搞亂檔

跳舞

肥婆外婆肥

肥婆愛抽脂

肥婆愛爭鮮 戀愛大過天

肥婆愛 氣魄更壯

肥婆愛我 小心愛錯